屌 ！ 西 鐵 又 壞 車

等6分鐘

搭緊
感覺佢慢駛緊

咩站？

仲係屯門等緊

話6分鐘變9分鐘

站站都慢
閂晒門都要等半分鐘先開車
行又行得慢左

同車

個站多人到

錦上路又唔洗上

搭巴士好順

琴日早上都係咁

我去到紅磡轉埋東鐵綫

巴士

剛到南昌，站站都話前面列車尚未開出

村巴

屌，尋日又係咁

遲埋,冇撚左75折

天水圍仲要全部人落晒車

好彩早左 已經到港島

天水圍 people mountain people sea

落車，即刻同我落車

我7點5十幾分喺天水圍上左架空車，早過平時

站站都話前面列車尚未開出

遲硬到

搭巴士啦屌

搭緊，冇事喎

天水圍出左事

港鐵app好似冇通知

狗鐵咁大間公司，完全唔出post，返去俾老細問都唔知點答

去緊錦上路，冇咩事

喺美孚前面停咗，埋唔到站

就到荃灣西 但停左車話前面列車尚未開出

天水圍出事 好似話有人咬人
利伸聽返黎

向邊個方向出事？

有冇Ching 有reference ?要比老細睇

早上除左紅磡仲有咩方向，屯門方向都冇人坐ge，打橫訓都得。

狗鐵完全當冇事發生

垃圾狗鐵
利申巴士中

正路

有delay 可以去客務中心拎番證明書

利伸:狗鐵人

唔該師兄

屌佢老母直接公佈咪算，私私縮縮咁。

岩先真係好撚恐怖

日撚日都有問題

收啦